acg 宅gp招人

為左肯定入群都會啱傾（想知大家會睇咩），想請大家填少少問題同留低telegram ac
希望大家會有興趣